511洗衣街女廁血漬原來係女記者M血 :o)

【撰文：一位希望在前線不脫節的記者】

看到旺角洗衣街女廁血漬的報道，如同831太子站事件，作為5月11日凌晨（周一）在現場解封後首批走入女廁的女記者，初則感到難堪與尷尬，後來感到非常不安。原因是，整件事的來龍去脈我都很清楚，因為我就是那些血的主人：那些血不是受暴力對待產生，而是正值生理期流出的經血。然而，誰想到，在女廁內常見的現象，遇上不尋常的情景，那一撻撻沾染在簇新紙巾上的鮮血，竟會引起嚴重的誤會。

我估計，寫完了這篇澄清文後，應該尚有很多人不相信，會覺得這是現今所謂的「帶風向」，甚至認為質疑本人的身分，或是為警暴「洗白」。若要把事情說到如此陰謀論，不如找人來給我解釋，為何我們第一批入現場的不見那些血漬，卻在過了一段時間後，才在那12號廁格內看到（詳情可看「香港恒生大學學生會編委會」以下Facebook內容）？不如看看我來解釋這些疑團是如何產生的。

5月11日凌晨約2時，警方終於解封這座女廁，一班女記者分別從廁所的兩邊入口進內，大家逐個廁格檢查，仔細的審視，都沒有重大發現，唯獨在12號廁格隔鄰的那一格，廁門緊鎖，於是大家用盡方法查看內裏情況，有人蹲下從縫隙窺看，也有人把手機舉高拍攝，結果證實廁格內沒有異樣。然後，大家經過一輪討論，確定沒有發現後，我才膽敢向大家提出想去廁所，因實在太急需，隨即衝入那個位於最外邊又最方便的12號廁格。

相信大部分女性都明白，女性生理期是很難預測的，有時準時，有時遲到，有時流量少，有時流量特別多，而我剛巧在這天不幸遇上流量多到洶湧澎湃的程度，加上用了不合適的衛生巾，太薄了，漏到滿褲襠都是，我當時實在很徬徨，但沒有人可以幫到我，只能用大量的紙巾盡量印乾褲襠與仍然在流的經血。相信寫到這裏，許多人仍覺得難以置信，女性讀者可能會覺得誇張，男性讀者則不明所以而看不下去，但這是千真萬確的事，我也不想將自己感到最尷尬的私人事鉅細無遺地公開，但我知道，愈是把事情交代得仔細清晰，真相才會大白。

好了，我在廁格內也弄了一段時間，期間有女行家敲過門，我為免大家生心疑窺看，在徬徨無助之際都要大聲回應「有人」、「用緊」。約數分鐘後，我從廁格出來後已不見任何記者，但我仍擔心有後來者不知情，誤會那些在垃圾桶內的血紙巾，於是我在廁所內等候，等到再有女行家入來便解釋。未幾，一位年輕女記者走到該廁格，突然就向着廁格說：「X，這裏有血。」我隨即截着她，並尷尬地向她解釋：「唔好誤會，那些是我的M來的。」那位女記者表情看似明白，繼而步出廁所外。之後，我在廁所門外亦聽到她有向其他行家解釋，因此我也安心離開了。

經過一整天的折騰，由尖沙咀「和你sing」看着13歲小記者被帶走，到前往警署外等候採訪，繼而走進旺角街頭採訪衝突事件，報道過母親呼喊尋女，我已經滿身汗臭，加上沾滿褲襠的經血，連我都嫌棄自己，實在不想多留半刻，所以完成這單採訪後，就趕緊回家來個大清洗。

事緣當晚有女子被捕。有報道稱，數名防暴警員衝入公廁，期間有尖叫女聲傳出。丘品新聞圖片
也許你們會問，為何自己當時不上前跟所有行家說清楚才走？那一刻，我實在感到尷尬。又也許大家覺得這是正常生理需要，說出來很正常，有甚麼好尷尬呢？我只能說，每個人對事情的感覺都不同，試想像，要在一眾行家面前，不分男女，而且很大部分更是互不認識的，大聲公告：「噢！那是我的經血⋯⋯」實在難以啟齒。再者，我的褲襠都是血漬，很怕給看到。

事情就是這樣簡單，但後續發展卻是我難以想像，因此我希望曾經敲過12號廁格門的，以及與我在廁所內對話過的女記者，可以站出來證明真有其事。同時，亦希望各位行家或KOL諸君能協助澄清事件，別讓錯誤的報道繼續廣傳，演變成831事件的公廁版，引起打死人的揣測。我明白大家都很痛恨施暴者，但無論多忿恨，也不應成為你討厭的人，把真相淹沒，而作為傳媒一份子，我們更責無旁貸報道事實。

那麼為何我事隔一天才來解釋？因為記者從來都不想成為事件的主角，但直至昨晚我看到事情發展開始失控，感到很不安，若因為經血而誤導了大眾，那是何其荒誕！為免事情再發酵，我遂決定寫下此文修正那些無限想像出來的錯誤，希望大家可以接受經血的真相。

最後，我想向那座公廁的清潔工說句對不起，很抱歉我弄髒了廁所，因為我經過一晚協助被射胡椒噴劑的行家，我只剩餘一包的紙巾自用，故只能盡力而為。還有，我想補充多一點，如果廁所內真的發生了暴力事件，廁所內滿布的應不只那堆染血紙巾，也不會企理到全丟進垃圾桶內，如果大家對831現場情況記憶猶新的話。現在回想，我對於穢物的處理仍不理想，可改善之處是，若再有下次不幸遇上經血氾濫，別怕塞廁所，切記將紙巾分次丟進馬桶沖掉，毀屍滅跡。

如大家仍然對事件感到可疑，可以在留言交流，我會透過《眾新聞》幫忙回應的。

炒車

無可能，當日連登班鬼才話一定無可能係m

屌你老母死黑警

Push

用紙巾抹M血?仲要放到周地都係唔沖走佢?當我無做過女人呀?

博客 | 讀者來論
【讀者來論・眾聲】這個專欄開放讀者來論，不設稿酬，稿件請電郵至info@hkcnews.com，主旨請註明：投稿【眾聲】。稿件是否採納由《眾新聞》編輯部決定。來稿請說明刊登時採用的名字。

眾新聞 [1]（英語：Hong Kong Citizen News）由香港10名資深傳媒工作者及新聞學者新聞工作者創辦，包括資深新聞工作者李月華，前《明報》總編輯劉進圖、前《明報》執行總編輯姜國元、前香港記者協會主席麥燕庭、現任香港記者協會主席岑倚蘭等。眾新聞透過眾籌、訂戶月費及不帶條件的捐款募集營運資金。[2][3]

保持行車距離

頭兩個comment

黑警逼佢來m

是撚但喇，炒完車再揸過

個記者咁好人抹埋個廁所拖埋地? 仲M痛到上救護車?

咁撚多血

每次有防暴就有人會流血

下次爆痔瘡 whatever

証明大家冇對警察嘅暴力麻木

佢話有其他記者證明
咪睇下有邊個可信嘅出聲

個度咁撚多張紙巾 佢指邊張係佢
作為女人 “抹”經嘅紙巾係有紋路/方向
唔係流血咁”索/吸”血
當晚嘅直播乜款都有
佢衝出黎認邊張 定認晒

唔係一早講左係佢黎m所以要去廁所搞咩？

跟住比黑警衝左入去拉佢

唔講D血係邊個
我話撚知班差佬入去屙屎
戆鳩差佬入女廁已經係問題

會唔會混和左唔知？

如果廁所內真的發生了暴力事件，廁所內滿布的應不只那堆染血紙巾，也不會企理到全丟進垃圾桶內，如果大家對831現場情況記憶猶新的話。現在回想，我對於穢物的處理仍不理想，可改善之處是，若再有下次不幸遇上經血氾濫，別怕塞廁所，切記將紙巾分次丟進馬桶沖掉，毀屍滅

有道理

M 血可以整到周圍都係？

佢話爆到成褲都係

抺褲可以有咩紋路？

連登神探到底要柒幾多次

一個post咁多pr狗

咁少人回既

啲行文咁似大陸人

是但啦

“我明白大家都很痛恨施暴者，但無論多忿恨，也不應成為你討厭的人”

???

話無pr公司都無人信, 次次頭幾個回覆實有五毛

咁都信? 作文

點會無 剩係有關13歲記者post啲留言 都唔似係連登仔平時會講嘅嘢啦

喺連登留言嘅人一定要附和連登仔諗法？
寸下唔得？
咁得閒有pr 公司搞連登咩
依度已經唔係主流啦
依度啲人講埋啲野咁on9
無人想follow 啦

此地無銀阿 屌你老母

差佬入女廁已經係問題

手足嚟M

成班神探

證明黎m? 不如話黑警幫佢證明黎m?
不過係睇哂佢下體做身體檢查

手足

乜你地只係接受啱聽既野？
唔啱聽就pr 5毛
其他聲音又容納唔到
明明自己咁有獨立思考都驚死人講句野都分化到
圍爐都唔洗咁架
唔怪得之啲人唔再聽連登仔講野啦

你用左殘體字下次小心

咪on9，m血好少，除非血崩到休克

咪係
男入女廁

無人follow就唔使搵你隻P牌仔上黎講野啦

嚟唔嚟m 都要向連登仔證明 wtf
男人根本無得理解到係咩情況囉

Sorry 依到就係無獨立思考 所以你哋露哂底😂😂😂😂

紙巾抹M血放到落地到? 正常人唔會咁做囉

下.........唔似

無錯, 求其搵條友寫段野就想洗白

恒大編委好清楚

講中左 d pr剩係唔回你

我前幾日一起身，啲m血流到成條褲都係，仲要沿住大脾流到成腳都係點會無可能血崩

露哂底喇p牌仔, 換個acc再上黎講啦

冇理由
連登同黃絲最有獨立思考架喎
你地明明係最有分析能力既香港精英嚟喎
成日都見連登仔讚自己
你做咩咁踩連登呀

dum 晒落廁所會塞

反正男入女廁本身就唔啱

嗰隻p牌仔唔敢覆

篇野自稱"我"
但連基本記者證都無 果晚記者有俾人送入院 入院紀錄又係無
你叫人點撚樣信 我自己寫都得 個晚我俾個黑警屌到破處呀ON9

頭兩個五毛現曬型

贊同
佢真係當全世界得佢一個女人
M仲有陣臭up味，同血味係兩回事
加上M其實最主要係蛋白質
得相對少量嘅血
抹起上嚟絕對係有紋路

佢要抹到無紋路
只有佢嘅M係血多過蛋白質好多
但如果係咁嘅話
佢個陣應該係血崩啲frd
唔可能仲行得走得，要上白車啦

好心佢地搵多啲account
全部”show blocked user”

pin呢個

大家覺唔覺再斟酌係d血到 會令女記者好尷尬 不如連登神探放棄炒哂車

但都唔會放地下...?

acc 我自己申請既
唔用得？ 唔比人喺香港讀大學？
新開咪p牌囉
成日淨係識針對人p牌真係好肉酸
想連登有返啲質素就講返內容啦

即係1:54至2:15期間有冇狗入去似乎先係重點?

推

吓 一班仲有思考能力嘅人唔接受唔make sense嘅野就係圍爐

我發現連登仔成班文盲黎

啲記者好似龍友咁
摷啲紙巾出嚟影相咋

不嬲連登都係一班同聲同氣嘅人聚集埋一齊 從來無咁抬高自己過
你露哂底啦 換過ac啦 我覆埋你今次就會block鳩撚柒你

咁除非廁所無垃圾桶
或者爆咗
講真
係真係好污糟 可能佢唔想搞掂快啲走
唔通自己袋住咩

連個扶手都有喎 抹完啲m周圍hi?

嗰時好似已經解封左 就應該冇狗入

樓主5毛 放fake news
拉

起一起底就知九成九pr公司ac

想嘔

作為女人
好肯定話你地知，抹m血肯定唔會係咁
要好大力印出嚟仲要頭兩下先會印出比較濃色嘅血出嚟
仲要印完學樓上絲打講，係有紋絡
仲有m血係唔會咁鮮紅色，點都有血塊
同埋點樣血崩都好，無可能佢漏咁多出嚟仲要印到出嚟
除非佢直接用給紙巾當m巾狂印落個西到
印完都唔會掉垃圾桶

我當你一除褲未掂到個廁所就漏哂出嚟，咁應該有一pat紙都係血，抹完仲要一堆咁，唔係一張一張印囉

解唔解釋到點解m血會係扶手度

成班麻甩佬喺度討論啲M血流量正唔正常
笑撚咗

樓主pin this？

cls 黑警打到人黎m

人地話m血又冇人信

你都係PR公司

無問題呀 你應付唔到就隨便block
連登成日都話香港後生仔係精英 香港比佢哋管絕對會搞得好好睇睇架喎
我唔明點解有人唔buy 你地主流諗法就起晒鋼啫

係

除非xxx
或者xxx
可能xxx

咁撚多如果, 如果嗰個係你老母都得架啦

我ac 就得依個
最近先開
就係嚟留下言
你下下淨係識針對人ac 咁樣好冇癮

推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

繼續吹

不如佢生完仔會唔會似啲

好似話咁鮮色 冇可能係m血

地下發現定垃圾筒發現？

咁我想問班防暴憑乜野成班麻甩佬咁渣住槍衝入女厠，當時又唔解釋原因？

男人都有女朋友/老婆架, 唔會乜都唔知架

本台聲明

本台記者於2020年5月11日晚上，在旺角進行直播工作。女記者因生理需求進入洗衣街花園女洗手間，其後與本台失去聯絡。

事後本台得悉有男性防暴警員到場，並設立封鎖線禁止媒體記者靠近採訪。其後消防救護員於女洗手間內帶出一名傷者上救護車時，證實傷者為本台女記者。本台立即派員前往醫院了解情況，發現女記者頭部有明顯傷痕，亦已被警方鎖上手銬，證實被捕。本台已即時聯絡律師協助相關同事，並保留對涉事警員作出法律行動的權利。

本台十分重視在場記者的人身安全及新聞自由，對任何記者於工作期間被捕及被警方暴力對待一事感到非常震驚及遺憾，並予以嚴厲譴責。警方是次行動嚴重違反職業操守，罔顧人命安全。

本台特此聲明，促請警方清楚交代事件，並停止任何暴力對待傳媒的行為。

娛賓
11/05/2020

你唔係女人你會明？
講下嚟m 你要講到人哋老母度
點解依度講下野 幾句唔埋就講人老母架

露面出黎先講
成地都係紙巾，然後你幫手抹埋地下呀？

我就未試過漏m漏到咁，仲要用紙巾印，洗啦仲印

係，我唔係女人都知，m血點會咁樣

其實真係會
但覺得好奇怪點解佢唔沖走啲m血廁紙...

連名仔平時會講嘅嘢

咪就係你哋格硬將「連登仔」定型
本來討論就係應該有唔同意見
但你哋偏偏就一唔啱大圍/自己心意就賴係PR或者五毛

屌你眾新聞都fake news你返去睇文匯大公啦

先唔好講係咪嚟m，
睇得太多m巾廣告以為真係倒出嚟咁？
啲血比條褲索哂再印係真係比較淺色唔會咁深咁多

緊係唔覆啦
Bot 搶完第一帶完風向就走啦
有啲撚樣真係唔覺自己回post快到唔正常

唔信 , 99.9%係洗底文章

如果係第1第2日會有好多
顏色都係鮮啲架
個個人唔同 有時深有時淺 睇身體情況
如果佢體質係偏多 可以係鮮色

好撚噁心

大家唔好推po

想幫黑警洗白 我屌你老母
我話警暴既血就係警暴既血
M你老母血 支那仔

請大家善用起底功能

炒咩車？
咁就代表無事發生過咩？
真係有黑狗入女廁，真係有女性尖叫聲，無血唔代表無事發生過

好多五毛同黑狗

個扶手有紅紅哋心寒

你又知我唔係女人? 唔通你又一定係女人咩

見你講到又除非又或者又可能, 幫你加埋如果落去啦

真

記者講到似係突如其來黎既M
但都唔會一黎就baba 聲咁架嘛?
又或者佢up 左好耐先去到廁所啦

咁女廁慘叫同黑警入去噴椒又點解釋???

但現場係有垃圾桶架喎
而且佢講到血崩咁款
地下成地都係 但啲紙巾唔似有咁嚴重喎

執行公務
就可以做痴漢行為？

唔用除非 或者 如果
咁點樣可以表達可能性表達得好啲？
點解你要針對啲字眼多過內容？
假設有咩問題？
assume 咗你唔係女人唔好意思
不過你開口就老母 我唔知點同你討論囉

上面信嗰班一係就毒撚，無見過女人，無見過m血，以為好似廣告咁
一係就小學雞，毛都未生齊，咩叫m到都唔知

但個扶手都有喎

有片影到係fa攞個垃圾桶出黎
再拎啲紙巾放係地

但係咁諗
比黑警打 第一時間係抹血？ 唔係求救？尖叫？
諗唔明

信果d係味以為好似男人屙尿咁,m血可以忍到去廁所一野屙晒出嚟

咪係, 仲有頭部有明顯傷痕又點計, 流m流到撞穿頭呀

一早估到連登神探第N次炒車

搞到週地都係血紙巾, 支那婆嚟?

btw 支共警甴PR狗唔好spin走件事
男警甴走入女廁冇問題? 當人弱智?

流m流到扶手都有

勁

條褲爆晒血我都試過 hai到啲地方都會整到污糟
最麻煩係啲血真係乾得好快
想抹都抹個下先煩
要用水係咁捽

算啦 佢係咁幫黑警spin 唔係同黑警有親都唔信

講到自己女人就知一定係黎m
又唔見佢講下自己身為女人 突然有一班男警衝入女廁有咩感受?

其實要驗證好簡單,反正都倒灑D紙巾出泥,用鼻聞下有冇閪味就知係咪m血

條女大撚獲
今鋪要直播自己流M血
對住鏡頭用紙巾抹血
證明d紋路同出血量一模一樣先得
唔係等俾連登神探屌係鬼

點樣搞到成個扶手都係血？

特登四圍hi?

如果嘛, 你都識講可能性表達會好啲

既然你都咁多可能性, 咁又點可以排除你老母係現場呢個可能呢

Spin撚完未?
又唔見你講下身為女人 突然有一班男警衝入女廁有咩感受?

即係咩

咁做咩比狗拉

係咪同入面出黎既
唔係同一個？

ON9 果晚咪報左有慘叫

我就真係諗唔明點解你洗版spin又要咁撚柒

唔洗咁樣諗有冇發生過既
可以睇返個記者會唔會出嚟公開講野？
有冇去醫院嗰啲驗掛
要驗一定知道係咩事？

無女仔咁處理m 血架

有冇真絲出嚟分析吓
而家啲巴打們唔知頭唔知路喺度討論互屌冇咩意思

唉又炒車
根本成日話死人都係炒作...

spin撚完未
個topic講既只有一點
就係d血到底係咪M血
果然你見到一大班神探又血量又紋路，講撚到實牙實齒

劉進圖同麥燕庭都係我可以相信嘅，其他唔太認識…不過呢編好似係讀者投稿，或者專欄作者嘅稿嚟…

慢慢印m血

再四圍掉

再徒手摸自己下面，hi落扶手過下癮

連登神探繼續查案查到係腦漿為止

假到
唔好再推

果然係p牌仔
連登仔不嬲係咁
你夠膽講唔岩聽既就話你係5毛
基本上真勇武已經唔上連登
留言既好多都係9up戰士
利申: 9 up

炒左車 不過冇所謂 最緊要冇人受傷

血崩
可能子宮頸癌 二期

無人受傷都講得出

女既m 到 男既爆痔瘡

我老母係現場就唔洗問你地連登神探啦
你都幾好野喎
係咪你每次留言都可以用到老母兩個字？
你同你阿媽之間係咪有咩陰影
定係你俾人鬧得多要講返人哋老母呢

cctoy柒左唔認第一次見？

本身有個女記者頭部受傷上白車
依家呢個係另一個黎

同埋我想知點解當時驗嗰陣冇人知。。正常應該好大陣味 佢講到血崩

成班文盲

作為5月11日凌晨（周一）在現場解封後首批走入女廁的女記者

咁佢啲m血都幾多
牆角又有 扶手又有 地下都有
仲要流到成個垃圾桶m血

點解個扶手有血？玩血？

呢個真,除非啲黑警係變性人

佢波台

我睇左連登都成年幾2年啦
係最近先諗住開ac講下野體驗下啫
點知真係淨係識講p 牌 5毛 老母 分化
悶咗啲咁囉

成班文盲唔睇字 痴撚線

連登仔 M血 炒車好大鑊
男警入女廁 仲有慘叫聲? 誰理你

你話係就係？

咁明顯傷痕係點？

5 mo

睇返蘋果段片個頭好似瘀咗
但唔見有任何血跡

依家有兩個女記者
一個頭部受傷被捕 一個黎m返屋企

我唔信係m囉

又一隻

講到爆到成褲都係啵, 可能大脾呀, 下體呀已經有一堆血, 唔係褲度印出黎

可能係我講得唔好 我只係覺得好彩唔係我諗嗰啲

我講我知嘅野都比人屈毛

片呢?

你有無興趣買我account 啊PR公司

笑死

死黑警

下次會睇清楚啲

如果嗰個係你老母丫嘛, 幾時見到有鬧呢?

講句老母就覺得被人鬧, 睇黎有陰影嗰個係你, 有需要請及早求醫

做pr 公司好威咩？ 搵好多錢咩？
咁多香港大學生你唔俾人用自己ac 申請既
好悶啊loop 嚟loop 去都係依啲

你有容納其他聲音咩？

你公司請唔請人？你呢隻員工好廢

頭受傷果個係解封前拉既, 血跡係解封後恆大記者第2次入先有, 所以基本上排除左係佢既

來M係可以好多, 但一定會沖走囉
即係等於抹完屎紙巾掉落垃圾桶

唔知點解硬係依類post先突然變到好多人要獨立思考，大佬出啲力其他post都參與下討論，教下連登仔獨立思考先得架嘛

咁唔知閣下係咪現實中老母前老母後咁講野喇
做埋口頭禪
威威啦你
如果你係女仔既話
我真係恭喜你

起左 有咩問題

先唔講你條五毛作故仔
但係係咪得支那賤種先會覺得M血整到周圍係係應份

推呢個

好似我呢D唔係跟得貼既人, 睇完都一頭霧水, 睇到呢度先明白哂

如果佢著住褲，點流都好啲血會比條褲索咗
唔會有一堆血留咗係底褲呀下體到架
只要比布索左，無乜可能一攤咁比你抹到，要印
印都有可能，但印完出嚟個效果唔會好似啲相咁

有無睇直播啊PR狗？

做下功課先開工啦柒頭

佢波台嫁

屌你老母咪撚On9啦

做PR狗係咁嫁啦

啲紙巾用完咁多血都唔沖走？當我弱智？

佢地唔信嫁

又作文。

eww 唔好咁肉酸啦
你地錄音機嚟架？
點解次次都講一樣既野 成隻bot 咁
有時真係講得你地好慘
連同路人都推走晒
留低嘅人就越嚟越on9
唔識應對就講句pr 公司請員工
有咁多人咁得閒做依啲工咩 傻豬

娛賓

本台聲明

本台記者於2020年5月11日晚上，在旺角進行直播工作。女記者因生理需求進入洗衣街花園女洗手間，其後與本台失去聯絡。

事後本台得悉有男性防暴警員到場，並設立封鎖線禁止媒體記者靠近採訪。其後消防救護員於女洗手間內帶出一名傷者上救護車時，證實傷者為本台女記者。本台立即派員前往醫院了解情況，發現女記者頭部有明顯傷痕，亦已被警方鎖上手銬，證實被捕。本台已即時聯絡律師協助相關同事，並保留對涉事警員作出法律行動的權利。

本台十分重視在場記者的人身安全及新聞自由，對任何記者於工作期間被捕及被警方暴力對待一事感到非常震驚及遺憾，並予以嚴厲譴責。警方是次行動嚴重違反職業操守，罔顧人命安全。

本台特此聲明，促請警方清楚交代事件，並停止任何暴力對待傳媒的行為。

娛賓
11/05/2020
——————
相片來源：丘品創作

屈毛同屈pr 連登特色

黑警係入面破左人處

PR狗多撚到，講句黑警收負評收到手軟

得架喇, 唔使搵多人出黎標籤波台喇, 唔係以為波台剩係得假膠五毛下話

拗過好多次唔好再阻住大家

但係係咪得支那賤種先會覺得M血整到周圍係係應份係好合理?

寫文同信果啲傻仔見過m血未?

呢到係連登唔係高登啊PR公司

咁就算係黑狗做佢都可以沖走啫

佢講完搞到連登仔無得ff 點得架 拉

第一日咪得

突破盲腸

有冇興趣買我ac嚟洗底

咁傳出叫聲係做乜？

重點

幾時有講過好合理
佢做記者攞住咁多野
好易搞呀你覺得？

唔好玩啦 咩人會黎m搞到咁..
除非第一次唔識姐..支那人咩...

又炒車

第一日真係唔會咁....

你嗰啲po 都係咁爛啫
點買啊臭既

做左功課先再開工啦柒頭

以為啲血紙巾放係地下，笑死

連登冇女人

其實睇落真似係M血
我頭一兩日黎都係勁多+抹落去果下已經係一大撻勁鮮紅色
佢唔算好多
而且我都做過pt清潔 抹手&地下有呢款血漬經常見
因為頭一兩日真係會多到滴

來m來到慘叫？

你都係

俾人射胡椒 正常會叫

不如咁，你幾時得閒等我教下你呢隻PR狗爆缸既血係點既樣

大家都係同行？

可能未乾晒 唔用紙巾抺可以點抺啊
就算乾咗都係用紙巾濕水
濕紙巾/布/乾紙巾咁吸走啲血
btw佢掉垃圾桶都唔應該
唔該沖廁沖走啲m紙巾啦…

個記者話 831 係錯誤報導 佢好清楚 831 係無死人
佢應該係睇過831無剪接CCTV所以咁清楚

原來大家搞錯晒 兒登可以收一收皮了

不如你教下女人點處理仲好啦

你有被屈毛的風險

條友喺我出完po後瘋狂問我fc未戇鳩鳩

講就大大聲
打黑警又唔見你落力啲

你出黎我教埋你啦PR狗

你先係

會唔會係佢除咗褲嗰下啲血又bang出嚟
然後佢用紙巾索

有片自再討論你呢點

黎m幾血崩都唔會一次可以印到咁多張紙巾掛 仲要冇一張有d body tissue （黎m 就明）

吹都吹得make sense d 啦
你估黎m真係失血過多呀

利申：黎左好多年m

我都覺得勁核突 但真係經常見到d人就算痾尿都唔會dum紙巾落馬桶 而係dum落m巾箱或廁格垃圾桶
唔講了開始反胃

成條褲都係真係要用紙巾濕水囉
乾左仲難搞 要好多紙巾整濕
再用好多乾既抹返
都唔明依度啲人係咪真係識架

你做左功課未姐？啲血紙巾係地下發現嫁？

多隻露底
扯貓尾太明顯喇

真相大白了
每次一提831，唔洗 「手足」

而重點係，點會搞到成個扶手都係血。。。。

所以公廁真係不了

拉

先唔好講啲M血真定假
女記者話得番一包紙巾用
但係淨係睇相都見到有3個包裝

抺一抺都唔知要用幾耐
可能呢度啲人好多身邊冇女所以唔識

慢慢block 慢慢睇住一個又一個嘅同路人 變成你地眼中嘅5毛 pr

妖，文宣貼公屋係PR嚟㗎！

我之前發現佢啲post頭幾個reply都係blocked user，對質佢係PR

佢趁夜深人少少，完全唔覆我

唔係好信
就算多流量 換m巾嗰時都唔會用咁多紙巾呀？
仲要dom哂落地 唔用廁所沖走？
定係佢係冇公德心嘅中國人？

抹果陣D紙巾仲會碎到變一粒粒

呢個係唯一可能，但佢文中唔係咁講
要保持距離

黃屍禍港 支持pr公司

佢個量多到小產咁

下次男廁又記者爆痔瘡架喇

預左呢到D人係咁 都係講返自己經驗 無必要作故仔

大家唔好再提831啦 原來係同今次公廁事件一樣
已炒車

若然係M血
全港九公廁會唔會隨地M血
清潔工人要幾耐清一次厠所

你不如同我講佢入去食M記薯條算啦

利申：有記憶以嚟未入過女厠

呢個post幫我block 左好多人

m血唔係會有啲凝固嘅嘢咩
點會張張都無

你俾條link我做乜春姐PR狗？定係個post係你地公司hack左人地個ig出嫁？

時事台真係好撚柒

唔代表衝入女廁呢個行為合理

睇返啲相 似係抹果陣繼續流 有啲滴咗落地下又踩到咁
依啲喺女廁成日見
其實真係好嘔心下

無血塊好奇怪。。。

文宣貼公屋係PR嚟㗎！

我之前發現佢啲post頭幾個reply都係blocked user，對質佢係PR

佢趁夜深人少少，完全唔覆我

唔得架 要獨立思考啊 你公厠抹M血所以要比警察扑兩棍先啊

你jm9?
又主流又精英..
咁大頂高帽笠落嚟
不過你係咪唔識解咩係精英啊
大多數得嚟又應該聽你講

勁pr

尷尬咩呀 學術討論咋喎 唔怪得香港性教育做得咁差

D血有可能係有凝固血塊

嚟m初期血流量冇咁多
而女人正常有少量m巾旁身，冇嘅問路人都好常見
用紙巾印完轉個頭又流哂出嚟啦
唔係傷口冇得止血，亦都唔可以控制唔流
如果唔係初期更加冇可能啦
唔係女人都知嘅常識咪玩啦毅進仔

其實你講野仲似pr 5毛喎
認真討論緊件事
你又郁啲自己彈出嚟搵存在感？
仲要句句淨係識講pr ？ 分化嗰個似係你多啲囉

M巾你就話唔沖走
話冇M巾之後用廁紙抹完都唔沖, 掉垃圾筒, 當連登仔未入過女廁呀?

老老實實 呢個記者未出聲前 呢件事係連登已經沉左底

5月11日凌晨約2時，警方終於解封這座女廁，一班女記者分別從廁所的兩邊入口進內，大家逐個廁格檢查，仔細的審視，都沒有重大發現，唯獨在12號廁格隔鄰的那一格，廁門緊鎖，於是大家用盡方法查看內裏情況，有人蹲下從縫隙窺看，也有人把手機舉高拍攝，結果證實廁格內沒有異樣。然後，大家經過一輪討論，確定沒有發現後，我才膽敢向大家提出想去廁所，因實在太急需，隨即衝入那個位於最外邊又最方便的12號廁格。

第二次（約02:15）進入廁所有時間差異，現場環境亦不盡相同。

你起下佢底，佢直頭直接話自己係藍絲

證明咗咩呀？

即係佢哋又系統咁一齊講同一件事

班黃屍狗係咁 剩係識屌人老母
Btw 屌你老母啦p牌仔

又多隻彈出嚟
你咁容易triggered 做咩啫
有講錯咩？
依度啲人個個都覺得自己好撚醒架喎

覆你有咩用

浪費時間 講咩都話係pr 咁不如慳番啖氣

Cls
黎m要用個幾鐘先可以出到㴝

黎m黎到咁多popo 入左去
仲要有人守住門口
將封鎖線拉到去廁所
唔講唔知以為你係7婆黎M

冇睇直播可能會信
睇左一定唔信

其實我係咪唔應該post?

你地咁樣點樣吸納同路人呀
個個開完ac 比你地屌p牌？
真心諗唔明屌完p牌點樣令到你地內心舒服啲
係咪屌人會 有返啲自信？

？！？！？！？

會

笑撚死我，成班blocked users係道扯貓尾

你post條link就叫認真討論？

你不如睇返啲直播先啦

block 唔夠 block多啲啦

Block條友啦

你起下佢底，佢一早已經話自己係藍絲

問題重點
係咪有兩個女記者

漏m記者

被男黑警衝入女廁打傷嘅女記者

無論係點，都係有女記者被男狗衝入女廁整到，然後要由救護抬走

推呢個

Of coz la 藍絲狗
做PR做到你咁都算失敗，一早開咗post承認自己係藍絲
3毫子都無啦你

link 仲唔夠清晰？
唔明你做咩要針住晒
淨係喺度覆pr
做乜9呀你

不過係戇

連登仔多毒撚

首先第一日嚟M唔會多到好似佢嘅情況
去到佢嘅情況 起碼都係第二第三日
有咩可能會冇帶M巾

你有見過有人咁做pr？
你地認知中既pr 係咁架？
我鍾意就入嚟留言唔得既
你心理咁fragile建議你keep 住block
廢事激親自己呀

遇到藍絲就hang 晒機
點光復香港呀大佬

又block一隻

無見過
第一次見啲PR咁on 9，所以你開post話自己係藍絲係正常
因為得藍絲咁撚on9

我見條友覺得血紙巾係地下發現呢下我真係笑左

其實炒車有咩問題

男警衝入女廁，仲要咁多血

啲狗打人記者打議員都唔係第一日
炒左車一單，但仲有千萬單係真係

五毛咁急笑黃絲係咪覺得自己好醒？

我係女人，我只可以講話信係M血嗰個都戇鳩嘅！

我個人覺得 呢d血漬 d狗根本未撚驚過 洗撚揾條友認左佢？加上呢d血漬個日有 個日講完 過2日咪又係冇人理/追究 唔係咩？
屌你平時d狗捉人咪又係打到成地血 係呢件事之前已經大把人為左場運動流血啦
5月10號又有幾多人岀啊

隨便屌

唔好再傾咩嚟m啦，事實係男狗封鎖女廁

係有女性慘叫 但未知原因

之後有人送院(記者黎)

解封後

黎m係另一個記者

留意返個時間先

死p牌

炒左車咪算囉
冷處理咪得
好似當日以為隻狗喺360偷可樂原來係滅火筒咁
無論點解釋 都有連登仔係唔會信

我都希望啲PR質素好啲 冇啲新意 可惜通常對家都搵啲低質公司做打手

應該慘叫因為見到自己漏到成褲都係m

炒車唔認 都冇問題？

男廁廁格無垃圾桶

就算佢有帶M巾 一樣可以整到咁呢hea
由其係流量多果幾日 可能平時坐低起身 或者笑果陣都流勁多
一坐落馬桶D血好似痾尿咁流哂出黎先
一起身抹尿或係個袋拎野又周圍滴
張紙巾唔夠厚又會整到隻手都有血
我都好羨慕D流量少既女仔
雖然我都知黑警乜都做得出 而且佢地會用好多大話CUM 所以先咁多人都咁緊張
不過我唔係PR 5毛 只係想呻下黎M既痛苦

你岩

一隻毛幾個account基本啦
we7 雞一開八都得啊清

邊有人唔認？

今次炒左一單
係撐警撚炒左過萬單

咁點？ 要完美先可以反政府？

冇撚可能

閱讀理解0分

心水清
就算血漬炒左, 黑狗公入女廁拉左個女記者, 期間對被拉既女記者噴椒打到頭瘀左都係事實, 呢D都唔係合理行為

勿被分化

原來而家五毛有早更

“我係絲 我可以話你聽 M血係啡紅 唔會鮮紅”

叫佢睇醫生仲比人話我青頭仔
我都想有賓周啊屌！

追下post 睇下有幾多人仲死雞撐飯蓋

仲有嗰個user 文宣貼公屋，都係PR嚟，你睇下佢以前啲post幾多人幫手扯貓尾 LOL

M 血連扶手都有，都幾唔衛生

文宣貼公屋係真PR嚟，咪撚回佢啦

你係咪無試過M血滴落地下然後自己抹返 有時塊M巾索唔曬真係會流出黎

對住嗰班活在自己世界嘅神探都唔知究竟係好笑定可悲

對班狗嚟講入女廁幾閒

好， 即block 佢先

我又唔覺得真係咁冇可能
誇張時係會流埋落腳
有次沖涼除完衫d血就係咁滴
至於手把我傾向係佢抹到隻手都有
所以一捉個手把就上埋色

有另一個女記者係廁所比狗打個真
但圖入面d血係m血又未必係假

想講埋831係假
hidden agenda

7.訴諸虛偽

即不正面回應別人對自己的批評，而是用批評別人作為回复。

例子：小明指出小紅犯了謬誤，小紅回應：“你之前也犯了謬誤。”

8.個人懷疑

即因為自己不明白，就認為一個事物是假的。

例子：小紅指著石頭說：“你說進化論是真的，那你讓這塊石頭進化給我看看。”

9.片面謬誤

即當觀點被證明是錯誤的時候，用特例來給自己開脫。

例子：小紅說自己能算出未出生小孩的性別，但是孩子生下來後發現猜錯了，於是她就說是算命的人缺乏信仰。

五毛同pr狗聯合軍證明班狗真係覺得好樣衰要狂洗白

漏M漏到血崩！？

咪係囉 我又唔係第一日做女人

黎m唔係淨係得血，有血塊，嗰度咁多張紙巾，一舊血塊都冇

恆大pr公司黎

直接block 覆佢都廢事
懷疑佢人工係段post計

做咩
唔俾人話你講嘢冇邏輯
你咪好撚醒咁以為 個個都覺得自己好撚醒囉

咁多人覺得你有問題 你都覺得係人地嘅問題
成個柒婆咁 漠講話連登 連香港都唔撚適合你嘅存在

哂9氣

大家睇下佢以前啲post，埋嚟睇埋睇揀啦喂

注意你的言論有被屈毛嘅的風險

黎m 還黎m

警暴還警暴
黑警有前科，佢衝入女廁的確係有合理懷疑

但我地無話為個女記者要打官司定遊行
無屈個黑警喎其實

u got the point dude

你係pr 佢都係pr 全世界都係pr ！！！！！！
講埋比你知係藍 你都仲係要當人pr 大佬啊
講句野啫
你地好似有心理病咁妄想症做乜野呢
唔啱聽？
PR 5毛 motherfkers

pr既話 就要回下唔同po 帶風向啦柒頭
咁得閒同你個個po 回應咩
仲有你地班上晒腦既人點洗你腦呀傻仔
咁易比人洗腦轉政見 就唔會有深黃藍啦

哎唷唷，藍絲嬲嬲豬

東窗事發，巧唔Kai sin

ching有冇興趣睇我點成為人地眼中嘅pr 打手

有時明明大家都係同路人唔想點批評
但係好心提一兩句就會比人屈毛比人block
班狗喺鏡頭下做過嘅仆街野已經數之不盡
煲大果堆好過係咁陰謀論

除咗褲
m繼續出會滴
試過滴到地下就要抹
公廁啲人費事抹
搞到成地都係
見過未？

眼濕濕

撰文: 讀者來論

唔好玩啦點會係m

開埋po 你睇
你有冇睇呀喂
好有心機打架

上面勁撚多藍絲同PR扯哂貓尾

我cap哂佢哋以前啲圖，你可以睇圖坐扶手電梯去欣賞下

肯定係「隊」警棍入去

整到流曬血

口係附和唔附和問題
係用下你個死人豬腦啦
點撚樣女事主流m會有記者證明呀
成班記者圍住睇女事主下體唔著褲呀？

根本除非女事主自己出黎講番
入面係唔係狗入女廁打人打到流血都冇人知

冇錯，一陣入去姦女市民邊撚個知？仲要有尖叫聲

留意返，你reply緊條藍絲

屌速成手多撳多左一頁
戇戇戇戇戇戇戇戇戇戇
自

個女記者出咗聲話俾人打未
驗咗傷未
定係不如開記者會同全世界講佢m 到
唔好意思

pr 5 毛 屌人老母
都係得依啲回應架喎 哥仔
香港人真係世界第一 因為中共搞到香港發唔到圍
成日見架啦依啲po
好難理解咩你

叫個女記者開名自爆話啲m係自己架

連登仔最想達到個目的都係咁姐

個女記者一定俾人威脅
明明俾人打到流晒血都要逼住講嚟m

連登主流

連眾新聞都唔信
到底有咩係可信

用紙巾抹M血?仲要放到周地都係唔沖走佢?當我無做過女人呀?

利申：男人

男狗入女廁噴椒拉左1個女記者已經全部有問題而且唔需要懷疑
然後有班走去為左係唔係M做神探, 上面果堆行為如果被SPIN走就ON9

好啦 藍屍 對唔住 誤會你係PR了
有冇興趣真係去做PR 起碼有錢收

BTW PR回文都係Job Duty
同埋冇人話你想洗我地腦 （冇可能架啦）不過真係留意番 男警亂入女廁係唔岩架

你會喺公廁洗閪洗底褲？

唔係個個人都有血塊
有血塊係唔健康 無先係正常
而且好多人都嚟m頭幾日係鮮色血

不過真係好少見係抹完m會唔沖走
反而掟係垃圾桶

真係唔明班狗係唔係陀槍話要執法
可以自己直入女廁女更衣室
唔撚識守住門口
完全冇常識道德可言

仲有m血解釋愈講愈柒
扶手都有血
女記者當時廁所入面？係既話冇比狗拉埋一份？唔知當時狗入黎發生咩事？

理佢乜血, 總之結果就係黑警入女廁侵害人權
呢個就係事實

自己啲紙市沖落公廁塞硬

pr狗收皮啦屌你老母

你睇再直播啲片先再講野啦柒頭PR狗

做PR做到你咁真係好廢，你邊間嫁？

仲要趕女狗出女廁

其實PR公司啲人係咁廢嫁？

咁睇完直播嘅你 可以有咩point

5月11日凌晨約2時，警方終於解封這座女廁，一班女記者分別從廁所的兩邊入口進內，大家逐個廁格檢查，仔細的審視，都沒有重大發現，唯獨在12號廁格隔鄰的那一格，廁門緊鎖，於是大家用盡方法查看內裏情況，有人蹲下從縫隙窺看，也有人把手機舉高拍攝，結果證實廁格內沒有異樣。然後，大家經過一輪討論，確定沒有發現後，我才膽敢向大家提出想去廁所，因實在太急需，隨即衝入那個位於最外邊又最方便的12號廁格。

一句最正常不過既說話 10個正 9個負
證明呢個POST差唔多有一半係黑警/PR/五毛

屌你老母死黑警

幾好, 一次過BLOCK鳩曬佢地

係呀 會塞㗎
你屋企無女人咩？

focus返去
男警點解可以入女廁"執法"先啦
屯公個娜娜定邊位三姑
跑入女廁
公狗都係圍喺門口守公廁
無衝入去安慰

你同事認為啲血紙巾係係地下發現喎，點搞嫁你地間垃圾PR公司

你打返你公司作出黎篇野當事實？

屌你老母 呢啲助語詞啫
PR 5毛呢啲 就從來都冇人咁話我嘅

好地地一個post, 你睇你..
喺度單單打打 話黃絲乜 連登物
完全之餘 仲夾硬推上熱門

話你pr 5毛 除咗話你嘅職業 仲可以解做 “不知所謂”
建議你諗真啲你講嘅嘢有咩意思先撳post

不過咁多人爭住block你
可能你真係由單單打打 變做全程單打

成班仲係度討論係咪m血

1.稻草人

即歪曲了別人的觀點，使自己能夠更加輕鬆地攻擊別人。

例子：小明說國家應該向教育投入更多的預算。 小紅回復道：“想不到你這麼不愛國，居然想減少國防開支，讓外國列強有機可乘。”

你用開咩嘢抹M血怪係怪在唔沖落廁所姐

點解要特登澄清既?

咦？開始用PR menu本野黎覆人喇？

但本會記者離開後，接獲消息指廁所內有血跡。再次進入女廁後，發現垃圾桶有裝滿染血紙巾，地上及扶手亦有血跡（相片三、四、五、六）。

睇link睇圖thx

24種常見的邏輯錯誤

其實講左咁耐班PR都唔知自己邊到露底啊？

都話你同事以為啲血紙巾係係地下發現，你係咪唔試字啊PR 狗

唔用紙巾抹用咩抹

好明顯就係個女記者係入面擠緊暗瘡

識引用連登post喇終於？

傻啦
上面有個block 完都係忍唔住睇
btw 講句野質疑下 睇下係咪炒車啫
咁都有錯？
想知真相啫
如果真係俾人打到流晒血梗係追究啦
如果無依件事 就應該學識fc 既既重要性囉
啲謠言fake news 噉樣傳又係影響自己公信力

唔試呀

不嬲一直討論緊件事架
你唔好一個po 就斷章取義先得㗎

*識

現場撿獲一隻鮑魚刷
相信只係有人刷牙刷到流牙血

立場姐姐d m 血
有冇手足奶下

pish

佢果句係建其於上面話放地下呀 閱讀理解0分

咁除非廁所無垃圾桶
或者爆咗
講真
係真係好污糟 可能佢唔想搞掂快啲走
唔通自己袋住咩

就算人地真係嚟M又關你地班死毒販事?
成班麻甩佬見人嚟M就衝哂入女廁, 你變態架?

驗過dna先信

血性

我有賓周，你要唔要？

啲PR仔死撚晒，扮見唔到你嘅回覆

我都會 第一二日係流到貧血嗰種
用紙巾一吸已經係全部鮮紅色
呢個記者講嘅係咪真我唔知啦 但有啲嘢唔係你冇發生過就一定冇可能嘅

叫咗唔好推五毛po

下唔係話係公廁強姦咩

up

真 其實唔一定係有血塊
我自己嘅話係喺屋企慣咗所有廁紙要扔垃圾桶
唔可以扔落馬桶 所以我出街都會扔垃圾桶不過會用多張紙巾包住佢唔好咁恐怖
但佢哋話連扶手都有咁我就唔知啦

姐係想懶落人地到啊PR狗？ 你同事搞唔掂要你黎執生？

你地如果有做功課就唔洗除非啦，直頭可以明確指出啲血紙巾係係邊到發現

做咗女人咁多年都未試過 都冇聽過身邊嘅人發生過 當人傻豬？

但係抹血既紙巾唔係咁
洗唔洗實證下抹完血既紙巾係點

仲有女人黎m係keep住流血
唔係可以抹得完
正路係抹一抹就用攬m巾著返底褲
而唔會一路抹一路抹用十幾張紙巾係咁抹
你估係俾人扑頭之後有傷口流血咩

Hi 落去咪有囉

咁想問下慘叫係咩事？
怕追post追少咗野

但抹完m做乜hi落去
有時保持兩邊都有人信都冇咩唔好嘅 不過下下都有人話唔係咁就俾人針pr/5毛 啲留言好煩

咩新聞啊！？依家新聞信唔過啦！

00:25 多名男警進入洗衣街女廁 期間傳出女性慘叫聲及胡椒噴霧聲

成班男人扮女人話m血一定係深啡果d捐返入個老母閪啦。

你咪自己喺google起我底睇下我推過幾多個行動po囉
我有講過我保持懷疑態度 呢個記者講嘅嘢我冇信足
不過我都唔需要連登神探嘅保證

＃曲

上連登果然要勿認真

尿兜，洗水盆有舊屎都見過啦
你知唔知乜野係鴨脷洲公廁呀

男廁有m巾

未入過男廁睇尿兜有冇屎
btw我明公廁係好污糟 嗰句唔係懷疑緊 純粹想講佢手都拎住張紙巾做咩咁污糟重周圍摸

是但有人出黎兜就信？

仲要成張係血 渣到咁巢？

可能已經過左身

寫呢篇嘢嘅好明顯係男人嚟

仲有啲自稱女性話m血一定唔係咁

邊有女人知自己嚟m 唔用m巾
去公廁拿廁紙抹㗎。。。
我係男人都覺得唔合理啦。。。
貪公廁夠污糟呀。。。

如果件事係真
因為尷尬唔想講
而搞咁大件事
條友真係唔配做記者

當你解釋到公廁天花板有屎既現象就會自然諗得通

我只係見過馬桶蓋有

點解冇講到有防暴入左去 成粒鐘 同有露宿者聽到入面有人話「好痛」

推呢個，咪當人on9啦，女人有m巾唔用用紙巾，笑大人個口

咁多血 喇係喇換M巾呀？
M巾呢？

睇頭兩個reply就知forum seeding
五毛狗死全家

係啦屌！死YC一定係自己塞個胎入去個閪度，之後扮墮胎再嫁禍比警察！！！！

祝五毛樓主
全家中肺炎不得好死

讀者來稿都信十足？ 你肯定唔係弱智？

條友真5毛嚟 一早block咗

成單野假撚到呢

地拖

m血？寫果個白痴定弱智？

紙包紙巾易塞過廁紙

完

無錯，我仲要起身個下係頭暈眼花
每個人體質都唔同，所以流到血崩真係唔係無可能

呢個嘛
一單還一單，的確有個女記者被虐打

另一個女記者話自己漏m

獨立思考wo, 實際就非黑即白
個堆係m血就代表無人被虐打

劉進圖都覺得係親中？
眾新聞不嬲都係持平啲嘅網媒

殺五毛全族

成班人覺得眾新聞信唔過，明明係當年明報當年有風骨嘅傳媒人出黎開嘅媒體黎，根本唔同而家嘅明報。如果同一篇野係立場出嘅結果應該會唔同

M巾係尿布形式，只係放喺底褲度吸，除低條底褲坐落屎塔嗰下，都係要搵紙抹
正如幫BB換尿布嗰下，都唔係用尿布抹佢pat pat所以女人通常好多紙巾跟身
讀書時期有時啲同學過底，要搵好多人又遞水又遞紙巾又搵老師班M巾
姑勿論呢篇作文有幾多成真，如果M巾太細，或者運動量大，流到成褲都係，唔舒服之餘仲要抹條褲同個蘿柚抹到仆街，你想像下出街行街時條J不停分泌液體，三粒鐘後你條底橫同下半身會變成點，最後又要點處理

講真 真係打到你爆血 仲點會咁好心比紙巾你

成篇文個報導都係匿名
又要澄清又唔敢開名
香港篇篇報導D記者都開哂名架啦
唔開名撚知係唔係老作

唔撚信，邊有咁多咁鮮色

你用瀨屎黎諗就明。如果果d係屎唔係血，你會開自己話俾全世知你瀨左屎？

唔撚好當我地on9啦

因為你瀨屎搞到幾百個連登仔覺得入面條女比人老強喎, 自爆都好合理姐

係d人想法太跳脫，關佢本人咩事？連登仔話黎m唔會咁多血，咁老強更加唔會咁多血啦

應該咁講, 我作為一個女仔, 竟然使用胸部去攻擊恐怖分子, 係我唔啱

好嬲好嬲

用紙巾係唔會印到乾淨，喺印都搵水濕紙巾印啦，一喺買條新褲著

本台聲明

娛賓

本台記者於2020年5月11日晚上，在旺角進行直播工作。女記者因生理需求進入洗衣街花園女洗手間，其後與本台失去聯絡。

事後本台得悉有男性防暴警員到場，並設立封鎖線禁止媒體記者靠近採訪。其後消防救護員於女洗手間內帶出一名傷者上救護車時，證實傷者為本台女記者。本台立即派員前往醫院了解情況，發現女記者頭部有明顯傷痕，亦已被警方鎖上手銬，證實被捕。本台已即時聯絡律師協助相關同事，並保留對涉事警員作出法律行動的權利。

本台十分重視在場記者的人身安全及新聞自由，對任何記者於工作期間被捕及被警方暴力對待一事感到非常震驚及遺憾，並予以嚴厲譴責。警方是次行動嚴重違反職業操守，罔顧人命安全。

本台特此聲明，促請警方清楚交代事件，並停止任何暴力對待傳媒的行為。

娛賓
11/05/2020
——————
相片來源：丘品創作

係唔係你D血都好 真係有打左記者

係街點會用水濕黎印
條底褲已經濕，仲要整濕啲
同埋好少女仔漏m會諗住買褲
多數印乾，搵件褸遮住就算
仲要個陣情況混亂，仲諗住邊到買條新褲著咩

假新聞 混淆視聽
唔似M

鮮血色架wor😰

M血放咁耐仲係鮮紅色？
你當黃絲無女人？？？？

全部去驗傷睇過

之後mon po狗會話旺角女廁嘅血係來自性暴力嘅血

漏到周圍都係血，我諗條褲都唔要得啦

仆街呢個post 頭兩個回覆已經係五毛打手狗 又一班五毛狗出黎話炒車

炒你老母西

擺撚明係個幾個女架啦屌你老母

如果係靚女既話
拎去賣可能有市場

原來m到會漏到成地血
個女記者係血友病患者？

你用地拖抹個閪？

唔係好明巴打意思
我反而希望大家著重番真係有個女記者響女廁俾男狗衝入去攻擊仲曾經大叫

而唔係響度討論第一二日流m會唔會咁大灘

果日就係同一個女廁裡面

有個女記者被男警闖入打到入廠
另一個女記者話佢響廁格漏m

擦鮑魚梗要用鮑魚刷